女朋友成日好擔心現實會有喪屍

成日諗現實有喪屍個陣要點做
話咩要留係屋企 罐頭唔好食咁快
同埋關好窗 唔係就好似world war z咁爬入黎
之前又會特登搵邊到買對講機同我用
以防喪屍爆發時手提冇訊號用唔到
可以點樣開解佢

佢扮低能配合你啫

呢d叫有備無患呀！

咁你用對講機有冇講「over」「over」

諗咁多到時咪又係一出門口就比人咬死

認真post

呢個咪問題所在
到而家你仲以為自己好高智商
覺得我假膠緊

咁佢有無儲定食水？

Copy thst

諗住到時先斟

你仲以為自己好高智商
覺得佢覺得你假膠緊

我信樓主講真，因為我同佢女朋友一樣

你咪嘈

我嘈

叫佢唔好諗咁多
有喪屍咪又係要番工

收聲

啊～～～～～～～

叫佢睇walking dead

分手咪得

你翻去扮失戀啦

我係你啊哥就餵屎你食

係...會驚喪屍，驚到成日夢到

你理得我

係囉我都係咁
有時想幻想下會點樣利用身邊既資源生存
幾好丫
明顯係樓主唔識欣賞

你唔係啊嘛

所以我同佢講不如諗下d實際野
增值下自己好過

你返去扮失戀啦

既然佢相信呢樣野 咁你咪配合佢囉
你咪當有一日打風斷水斷糧囉

btw我細個都好驚 我會準備一個櫃桶有哂乾糧有電筒有膠布 連錢都有
好似人地日本地震用個啲急救包咁

連登食咗我個回覆

帶佢睇醫生
可能係思覺失調 or 妄想 or PD

你俾人bam咗都唔知

冇買啦 叫住佢咪鬼買

我無喺成人台留tg😱

巴打係咪姓黎？

咪買咩話？over

有啊 我仲add咗你
我仲要親手report你嘅

神 經 病 !

WoW WoW wow !

咸青口來㗎

Roger roger
Negative
copy that

咪即係成人台囉

你地傾計返tg la

同佢講死硬架喇，有咩心願未了好快d完成

我鍾意連登傾

我未夠18歲

Prepper 美國大把
你search 吓，人地對zombie Doomsday 凖備仲痴線

認真comment , 樓主又扮睇唔到！
可恥

=.=你好意思？

對講機屌你個西 over

喂我可以同你女朋友做fd
我成日諗喪屍黎要匿埋喺邊 去五金舖製造武器
平時返工 都會望定張平面圖 到時點樣走佬

你問佢，有冇諗過你會喺屋企變喪屍咬佢
到時佢就識驚，就會同你分手

諗定先有咩問題
要諗埋有喪屍果時要去邊避難添啦

樓主女朋友唔會做武器咁進取，佢只會搵地方避

笑死over

精神病患者

驚咩丫

有喪屍個陣你都係喪屍大軍黎架啦

我地同一個女朋友？

趁喪屍爆發初期，走入五金舖嗱嗱臨整啲武器
在召集一啲有唔同技術嘅人，一齊組織一對軍隊，儲備糧食，地方，開始計劃之後plan分析喪屍特性 行動力

考慮香港太細 就算出現左
如果係源頭 都係核平佢算
加上喪屍再生能量唔會無中生有
冇野食 好快會腐爛

點解佢會覺得真係有zombie ???

你永遠證明唔到冇喪屍
有冇買定把電鋸擺喺屋企

只係驚...
樓主女朋友睇太多戲

到時連燃料都冇 有鬼用咩

買定都岩，點知第時又封邊區？

頭先佢又話買太陽能充電器
屌

小心買錯對講機
陣間畀狗告

你女朋友真係好叻，有備無患，叻女。

有 Prepper 女友 好正

同佢講做喪屍幾好,唔洗返學返工.

biohazard咪下水道污染

我同樓主女朋友一樣
但唔係驚zombie
反而驚地震海嘯核爆
屋企有個類似日本地震緊急防災急救包既野
大亞灣咁近 遲早喺香港發生多次311都唔出奇
但到依家都未諗家點走 淨係同男朋友傾好到時喺邊會合 要死一齊死

大佬啊 個可能性低過中六合彩
太可更值得諗既事啦
諗下中左六合彩之後點洗都叫實際d
更何況佢唔係諗 仲想take action

太遲啦仆街！死啦要儲定水，
整定水缸買定啲淨水丸

呢d自然災害都叫實際d
係有可能發生！我覺得相對上無問題！

有咩所謂
你覺得依家香港真係好安全？

睇過套戲
有條人成日ff有災難發生於是藏槍、整炸彈跟住為左唔比警察發現開始殺身邊d人

現實同幻想
兩個世界要分清楚

喪屍機會不大 但打仗就大啲
儲定係好事

Enemies Spotted

係唔係係nextflix睇左套韓國電影alive?

係,勸佢練好D身手好過啦,到時今晚打ZOMBIE

睇醫生/therapist搞搞佢啦啦 好多唔同類型嘅恐懼症/妄想症架
Kinemortophobia

你女朋友好cute
其實冇壞嘅，當情趣

點解唔會冇喪屍
有咩冇可能
明明你女朋友好好 未雨綢繆諗定晒所有嘢
仲要同你講定你竟然上網唱衰佢
如果真係有事嘅時候
你女朋友一定好安全
自從以前讀書嘅時候睇過些墳易呢墳巴個屍故
我覺得一定有喪屍
我想同你女朋友做朋友 佢一定會好好保護我
女朋友 我愛你 如果有事記得救我

叫佢認清自己命運
就算做幾多準備喪屍嚟到佢都只會係嗰啲一開頭就死咗嘅傻鳩
唔會做到主角留到最後 叫佢慳返啖氣好過

1. 電影喪屍全部違反能量守衡，電影嘅喪屍全部捉去人力發電正呀喂
2. 當喪屍唔違反能量守衡，喪屍要有特別生理結構去吸收能量，例如太陽能、化學能、熱能……
電影入面啲喪屍識條鐵去吸收陽光咩
3. 最撚僧中共嘅詛咒中共早日瓦解已經研究出一套比核彈更有戰略價值嘅超高懸浮導引喪屍自由落體粉身碎骨戰略
方法超簡單，係香港ICC最頂層懸空一個充滿肉味嘅人，之後喪屍會衝上去最頂層諗住食個人而跳樓自殺，呢個方法對環境零污染，又完完全全咁華麗展現牛頓萬有引力嘅美

前排睇病港
行開超市都會睇下有d咩罐頭可以買

哈哈 roger out

fire in the hole

求其去海邊偷隻船仔走

擔心個天冧落好過啦

喪屍題材咁多人知，只有班行動力低嘅死廢老先會係第一波喪屍

佢有冇問有zombie 仲洗唔洗返工

其實我睇親喪屍片都會
會諗定屋企有咩可以做武器
梳化夠唔夠重擋住道門

就係睇得太多呢d喪屍片

你話prepare下地震
殞石撞地球
大亞灣核電廠爆炸
就話姐

唔洗返工幾人好 但做喪屍寧願死

故事幾好
不過戲還戲丫

睇左人打the last of us 2...

同佢講過佢唔制

起碼人類史上未出現過先
要驚既話其實大把野驚...
e.g. 核爆, 地震etc
如果要幻想準備對付喪屍
咁外星人襲地球呢？
哥斯拉出現？
又洗唔洗諗埋點對付？

咁佢就係只係驚喪屍，你要體諒下佢！

奴性無咁重

你係咪用午餐肉溝佢返黎?

真
做下運動好過

our relationship is over over

女人嘅思維好難解釋
我覺得核爆大機會過地震出現喺香港
我都有諗過大亞灣核電廠問題
外星人唔會無啦啦襲地球
哥斯拉會如果出現會出現喺日本/外國

主要嚟講係覺得可能喪屍大機會俾人整出嚟嘅
唔理係意外定係特登
肺炎都整到出嚟 點解喪屍唔會

其實我覺得
如果你成日都覺得女朋友咁癲諗埋依啲
會好易頂佢唔住
咁不如轉換下諗法 加入同佢一齊諗
都幾有趣味呀

當日係用豆豉鯪魚

到時唔洗食唔洗訓

1日打3份工 fatfat了

你自己呢！哼！

你唔好亂講，我唔鐘意食豆豉鯪魚的

唔係齋諗係開始有埋行動喎
本身唔係有錢
佢成日話買野黎準備
多多錢都唔夠
屋企又唔係大

我最後都冇買，bb你唔好屈me

巴打女朋友好可愛

咩開解 你應該同佢做多啲喪屍training
支那國遲早一日食出喪屍

好可愛

search已經係行動..

自己train條毛 根本無reference 參考
所有野只係黎自電影

walking dead個隻喪屍無限energy 可拎黎發電

你呢類人太易受影響

打仗其實都好微
依家玩貨幣戰

儲咪儲囉, 可能之後封你既區呢

活屍香江係我睇過最正嘅屍故

屍樂園2

補給？

買嚿對講機就滿足到未幾好
條女買十幾廿個手袋都仲要繼續買

自小就有防災意識係好事

呢個世界既進步係黎自人既想像力 而唔係reference 萊特兄弟整飛機夠冇ref steve jobs整部iphone夠冇ref

思覺失調？

樓上話係想像力
有備無患

仲唔扮喪屍咬你條女？

唔係電影個款ff版
係軍事化版本，係ICC樓梯沿路可能要放誘餌，凌空咗嘅人(可能多於一個)係有降落傘、有凳坐、有廁所、有糧食、有輪更制
喪屍樂園個款你自己慢慢玩，希望你夠力捉得實條鐵鏈，同埋冇人替你更

但個原理一樣

咪撚個腦裝屎咁以為照抄唔理細節一定work啦
魔鬼就係細節呀

有機會係思覺失調

i mean殺喪屍個原理不過用聲應該都引到

除左喪屍個part其他野都認同，19年10月到20年1月連登大把人儲存物資，之後證明係有用

叫佢玩下呢個GAME

即刻解晒胃

唔只咁少野考慮
去到後期自殺嘅喪屍疊埋會有舊"超大軟墊"卸走啲力，要計下數同埋清/燒屍
仲要工程師考慮埋咁多喪屍沿路爬上樓對樓宇結構嘅影響，凌空條柱又要固定得穩陣
唔係咁簡單㗎

咁堀個坑然後滿咗嗰時燒屍咪得

中共下次玩喪屍毒 咁就玩撚完

要掘幾深幾大？
燒個陣會唔會燒到ICC底層結構？
會唔會燒到個坑崩塌？
燒嘅污染物會唔會影響到頂層班人肉誘餌？
……
喪屍樂園完全無考慮呢啲野

就算有都係殺一隻少一隻,點可能好似拍walking dead咁搞10年都仲咁多屍啊

買隻dead rising4佢玩，玩完就冇嘢好驚

打喪屍黎講，電鋸其實係性價比最低嘅武器
食油又難用，易卡骨又整到周圍都血

睇戲唔好駁我只係話ching個方式同套戲好似同埋可行啫

有無用棒球棍 hand make 番支狼牙棒傍身？記得帶埋上地鐵，地底通常都係喪屍大佬住嘅地方